支持愛國愛黨！驅逐洋鬼子，日本仔！！！

幾時整翻個遊行？

全力支持國貨優先！外老貨加關稅！！